張竹君呼籲市民停止家庭聚會

呼籲張竹君購入疫苗2000萬劑

係咩？ 年尾前每個weekend都home party喎 排到密密麻麻

你哋唔比我地出街食丫嘛 咪home party囉

我呼籲政府下台還政於民

冬至 叫人唔好聚會 叫咗政府封關，冚哂啲一樓一同鴨舞場先啦。

你隻政權走狗冇得家庭聚會就唔俾人有？

呼籲政府即時解散

唔好咁啦，君君佢死左老公，冇得揀

中共喉舌，該做既唔做，唔見你呼籲政府封關，源頭堵截

咁多人運動呢?

落埋去一齊聚

自己無家庭聚會要全港陪佢

On9夠未
現代人邊有可能無了期停止所有社交活動
就黎成個城市一齊精神病多過肺炎

唔比返工, 唔比出街, 唔比出門口, 唔比家庭聚會

支那人真係做到

比公安焊死對門

淨係俾返工

叫停左日日150落黎家庭團聚個啲未

呼籲張竹君落去同丈夫家庭聚會

你講野用下你個閪腦唔好咁仆街得唔得

返公司聚得唔得

回港易唔係要家庭團聚?

返工聚會又唔計

你老公死撚左冇得家庭團聚就叫人唔好？提子人丫？

咁你個仆街政府買撚左疫苗未呀
定留返選舉前幫奶共党做勢用呀

懲罰咗班闊太未？

乜唔係已經封咗啲嚴重地區啦咩？

三萬狗夠唔夠人去每個屋苑封呀

你冇係慘d
一係你落去

黃絲：祝君安好

防疫黎比政府領攻？

再來也許要天上團聚

死八婆你死老公無得做冬關我撚事
要全港陪妳？

張竹君今舖真係身先士卒, respect!

淨係公務員唔比返

同公司d人聚得重多過屋企啦

自己冇老公姐, 都唔洗人人都冇得家庭聚會架

咁要起樓喎 一人一間屋

不如立埋法只准喺街邊食嘢𠻹啦

拎幾百億全民做疫苗囉
但加比狗就係人都知你班撚樣唔care啦
自問防疫意識好
但你班含家產死都唔封關一齊放棄囉
防一世都會有㗎啦
我做得咁好做乜撚野

地獄快車

返工同同事聚會

最緊要齊齊整整

我呼籲佢盡快同佢老公家庭聚會

港豬: 張竹君係好官，祝君安好

張竹君老公以身作則

邊個話唔得

毒撚或成最大贏家

24小時番工，得未？

佢老公死得好啦
不過蘋果班黃絲唔係咁諗

佢講得冇錯啵 係有班撚樣唔知痴左邊條筋吹奏張竹君姐，佢未又係企政府果邊

收皮啦偽善撚
幫啲政權走狗講野

呢個女人好L煩 喉舌

鬧港共喉舌有咩問題

幾時呼籲停止俾家用
餓撚死班廢老
咪少啲廢老周街煲煙吐痰

連登左膠同前腺好黃嘅連登公務員都唔係咁諗

幫你刪減左啲野

叫個垃圾狗官收皮先啦

on9 點解要聽你講

死全家啦賤種
自己冇得家庭聚會就要人哋都唔好家庭聚會

之後係咪會叫你自己家庭食飯都要錯開時間唔好一齊食

我地黎字頭乜都得
唔畀返工就唔得

公狗仆街死

白痴

叫班公狗食屎啦

連登都咁多出嚟Rip真係好撚恐怖

我都支持你同老公團聚

mean

你都on9

黎生：可以停止家庭聚會，但係冇嘢可以阻止我返工！

我呼籲港共政府唔好再奶中共袋底

係囉

晚晚都聚會緊，幾時拉人?

近來好能多走私雞到港放毒。

香港市民呼籲狗官切腹謝罪。

比人跳舞唔比家人聚會

有啲似鍾景輝
又有啲似李家鼎

可唔可以做愛

返工就得
同屋企人一齊就唔得

你老公堂齋算唔算家庭聚會先

年頭屌左啦
政府唔聽，仲要追究醫護
澳門一早封晒, 而家連50都未破

點解你呼籲仲要聽

要視乎姿勢，兩個人個頭要有私交距離

防疫撚覺得冇問題架
為左防個99%康復率既病

封香港有撚用咩
香港係源頭咩依家？

祝君安好撚出現了

功

香港封咗其他疫情嚴重嘅地區

君君rip
祝君安好嗰班入嚟未

係唔係真係有咁講過
返工就得
家庭聚會就唔得
個腦真係裝草

最嚴重咪支那囉
封撚咗未呀

不如拉晒700萬人單獨囚禁

個d基本上唔係左膠，係佢地圍內班公狗黎

你死左人關人撚事咩

佢2000幾個cm祝君安好 屌你啲恐懼撚真係防疫防上腦 出黎報下數就變咗偶像

禁你老團 你快啲去團聚悿啦要

呼籲政府盡快買英美疫苗

你估個個都好似佢咁無家人咩

你隻死公狗攬住你班老頂鳩官一齊仆街死啦

人地好官黎
佢只係照稿讀

▋認清建制網媒・小心假新聞▋

近日有疑似建制打手拍片並在建制網媒間火速流傳，輿論戰一觸即發。要應對輿論戰，先要認清何者為建制媒體，自己率先抵制之餘更加要呼籲身邊親戚朋友停止分享相關內容，以免淪為建制派幫凶。

以下為各大建制網媒的背景，如大家有發現漏網之魚，歡迎報料！

｜背景：親中政界｜
時聞香港－傳與劉迺強及廣西省南寧市政協委員陳志豪有關
港人講地：由張震遠成立的「齊心基金有限公司」管理
思考香港：由董健華智庫「團結香港基金會」成立
線報：創辦人徐海山為建制派組織新世紀論壇成員
圈新聞：由「齊心基金有限公司」成立

｜背景：親中傳媒人｜
巴士的報：由星島集團與其前行政總裁盧永雄創辦
香港01 ：由《明報》前老闆于品海創辦
幫港出聲：由周融成立
HKG 報：由周融成立
堅料網：該公司董事疑爲前《文匯報》記者陳崇煒

｜背景：中聯辦｜
橙新聞：由中聯辦透過聯合出版集團擁有
點新聞：與《文匯報》共用IP 地址、網站管理員及技術支援

｜背景：其他｜
正思香港：正思香港顧問公司總裁陳少波是中國全國港澳研究會理事
今日正言 ：内容以轉載及加工現有建制網媒内容爲主，背景不明
輕新聞：負責人為海南省青年聯合會港區副秘書長李炘

有無sauce?想了解下

DLLM 自己死老公 就要人斷六親陪佢 不知所謂

屌柒你

肯買疫苗未

做冬點算

叫你封關又唔撚封 睇下人地台灣啦
呼籲 呼籲
我呼籲解散政府呀

慘 連登仔好壞不分

祝君安好撚

全香港禁返工7日啦
搞咁耐

落地府團聚

年尾清假又冇得去旅行，連weekday 都開party

700萬市民呼籲柒婆落台
落未？

自己冇得聚唔比人聚

隻癲瘟雞快啲死全家

On9
我呢啲孝順女一定買曬魚生同兩老慶祝

要番工但唔比人聚會

果班咪就係啲防疫撚恐懼撚囉

冬至唔同屋企人食飯？ 你傻撚左阿？

佢哋真係信政府

祝君安好撚： 佢身不由己

都唔呼籲封關

真係柒到無法形容 每次見到都好尷尬
點解咁多黃絲都係咁on9 怪唔之得咁多恐懼撚防疫撚 附和政權

點解返工可以例外？

次次一好番d就亂咁放人入黎播毒 之後又賴鳩市民 搞撚左成年都搞唔掂 執柒左個政府佢啦

佢身不由己架

柒婆都係

大部分黃絲都信祝君好

唔驚比祝君安好撚屌死？

十二月大把House party要搞

唔俾家庭聚會，但照常返工，迫車都無事，係咩邏輯？

依家係咪連返屋企食飯都唔得

真，冚家鏟

好多所謂黃絲嘅logic都有問題
算啦我收返
廢事等陣畀人屈毛或者係雲粉熱狗

迫地鐵算唔算聚會 囉黎講

老公都死左，點聚

班 rip 撚樣呢

港豬邊會理你

可以返工，唔俾放假

佢係手足

如果呼籲係得，其實唔需立律呢樣野

特別係喺呢個充滿支那人嘅社會入面講自律，真係人唔笑狗都吠

on9仔

若蓮喪子
竹君喪偶

做冬吖屌你！
唔撚将你防疫不力的問題轉移落市民度。跳老舞就得，家庭聚會就唔得

呢度連登黎
人性最醜惡/真實一面表露無遺既地方

屌你 由年三十晚防疫防到冬至都黎緊
你地成班狗官係度走回頭路
仆你個臭街啦
已經飯都冇得食
而家買外賣返屋企都要你管？
食屎啦真係當自己有料

理鳩你閪崩!

政府酒會就得？

屌你冇家庭就要叫人唔可以家庭聚會？

新年唔准拜年唔准食團年飯
毒撚表示

曾於疫情放緩時公開感謝警方嘅張竹君

hi祝君安好撚

人地彩你都on9
我家姐啲朋友個個星期十個十個咁開飯局

我呼籲林鄭下台

黃絲：祝君係英雄

過去一年對個政權應該咩都睇清啦，但有班仲懵盛盛咁 ....

市民呼籲政府完全封關...

你落去陪老公呀嘛。

自己冇得聚要我地都冇?
on9

俾個濕鳩垃圾政府防疫成年
乜柒都做唔到

lockdown 又話不科學
成年浪費d 市民成本同初頭lockdown 有乜分別

我要跳舞呀屌你

係咁撚仆街架啦 唔撚啱聽呀 走囉屌你老母閪

君君去同愛人相見啦

你收皮啦偽善撚

十二個港人都想家庭聚會呀屌你
咁可唔可以叫政府唔好咁仆街？

點解台灣無停止家庭聚會但係都無爆到嘅？
不過人哋好似封咗關囉

雖然唔知你係邊類 但我block過

你死左老公冇得家庭聚會，然後叫人地唔好家庭聚會！？

魚蛋論

之前叫你封關唔L封
依家點解要我停止聚會

比人撚狗都夠無面
比人撚完都唔知仲要當係自己人
我真係唔識形容呢啲黃絲
有呢啲同路人真係好羞恥

痴L線
工就要照返，玩就唔俾人玩
做奴隸呀

呢個現象真係匪夷所思，最多只係屌佢無好似奠女士咁大力，點有可能吹奏佢？

佢地無咩獨立思考 自己恐懼就支持政府D口罩令

叫停過關免檢疫先啦你老母臭西 根本做幾多個源頭唔停一樣stop唔到 係咪on9架

食屎啦屌你班狗官

呢個要問共產黨

竹君係好人來😭🙏🏻點解好人無好報...

好人一生平安

君君撚去哂邊

你夠膽叫啲狗周街揸槍宵禁我就話你夠姜

連登終於正常返 前排係度君君前君君後 屌

黃屍新偶像

戴左口罩成年
你班仆街仲未搞掂

市民呼籲張祝君叫政府封關

聽日出街食飯定一定驚先

冬至聖誕已經無得出街做節

屋企都唔俾真係多撚謝曬

彩你都on9 正苦有問題 要市民埋單
堂食已經4變2 2變0
我仲要冇得私中聚會？收皮啦

張竹君呼籲擴建浩園？

佢可以只顧工作唔顧老公，好多人唔得囉

呼籲佢去陪老公

自己死老公就想人哋都唔聚會

e個要支持

昨晚見到ig有個fd

帶埋佢d仔女加埋成1x人係屋企bbq

如果其中一個中咗武肺就抵L死

住村屋有得BBQ爽啦

我呼籲你停搞你老公 喪禮比較好

有班賤種公狗係咁出黎幫佢地老頂洗地屌你老母臭化西

除咗返工都唔可以出街要自閉

你無家庭姐， 我有呀嗎

香港市民呼籲君君一齊落去陪老公聚會

屌你老尾精神分裂

哇，咁自L私，自己無左老公就要全香港同你無家庭聚會

其實佢可以 不過佢唔會

毒撚唔抵得人地bbq 唔叫你

搵popo好似上年咁亂放tg同見人就打到頭破血流咪得

自己無得同老公做冬唔比人做

咁都咁多人負皮

但可以番工

而家已經全球腦殘大流行

佢無，就人地都唔得，黑心自私

用腦還用腦仆街還仆街
條友係仆街
你係個閪腦入撚左屎

日日幾十單冇源頭都唔知係咪因為返工搭車中既

On99我係絲唔係毒撚呀

離撚地到

啲醫生以為香港人 一人一間屋？

我阿媽提議我地班仔女孫仔孫女，做冬前3日做測試，陰性先好番去做節

咪係

我身邊好多真心
香港人係弱撚智

總之官就係官，冇分好壞。政府衰嘅話就全部都某程度上作業。
之前唔係話三萬thx?

你自己唔敢正常生活唔撚好走去屌努力正常生活既人

mRNA 針，驚驚唔打。
中共疫苗都唔打，索性完全唔打。

而家疫情咁勁都走去聚餐都叫正常生活

中咗唔好喊呀

有冇叫人唔好跳老舞?

隻支那雞咪係囉

仲有個中港司機，家陣賴落塊魚生到

地鐵 返工 商場人口仲密啦

為祖國購入美國疫苗， 再由偉大祖國恩賜国產疫苗

剛剛過去個禮拜日竟然成班老表用WhatsApp conference 唻Brunch gathering......雖然有啲喺外國......佢地仲不停call我join佢哋......

啲防疫撚恐懼撚咪係
上年：不自由 毋寧死
今年爭取封鎖打壓

又唔比出街食
又唔比返屋企食
咁去邊到食？
去圖書館自修室一人一格？

禁足人地葵盛
但每日幾千人回港易！？
599下 班跳老舞咩事都無？

幾多人失業
自己強積金唔比用係自己到？
億億聲批比明日大嶼前期！？

中左咪醫 又唔係絕症你中左感冒會唔會喊

成年都冇點同人食飯, 咪又係咁過

而家疫情咁勁都要返工
中咗唔好喊呀

見政府咁有決心
我決定落一落樓下公園
見到班廢老仲係到聚賭捉棋
就知冇事了

政府高官冇屋企人但市民有㗎

呼籲
立法禁止咪得
然後派黑警鍾意拉邊個就拉邊個
全香港變集中營

Wfc 抗疫？關我撚事

咁祝佢地早日團聚囉咁得未？

藍屍表示無可能 一家人嘛

佢係咪呼籲緊人扔阿媽落樓?
住埋一齊每日都聚會緊

用599I/J 權力 強制室住宅內禁止飲食 帶口罩囉

未入呢個post已經心諗
樓主係咪應該係post名加翻 [落地獄 慎入]
入到嚟啲留言果然冇令我失望

佢就係想乘機建立新既生活模式
當人人習慣唔聚會, 唔旅行, 一放工番屋企, 就可以養成一堆打工奴隸

其實大把依D人

香港市民：
呼籲港共立即封關
臭閪林鄭立即落台

新港人最緊要家庭聚會, 重要寄大陸d家鄉野來

咁係咪冇得去佢老公葬禮

咁本來咩人都有, 我都唔鐘意SOCIAL但唔去旅行耐D就唔得, 但呢D係自由選擇
但用疫情建立新秩序, 進而批鬥唔跟隨既人甚至施加種種限制/禁令, 就好明顯係想改變大部分人既生活模式

就嚟出街都批准

調返轉 好似得連登先瘋狂狙咒佢

最主要係班仆街本身冇親人斷六親 就以為人地唔洗

日日放1500個行走病毒落嚟
但叫香港人唔準出街見家人
講唔過去喎dllm
睇你地班垃圾永世都處理唔到疫情
成世唔再需要social?

佢係死撚咗老公啊
自己無得團聚就想其他人陪佢？
同埋呢到係連登
想積口德去厚德邨啦

死左膠

自私撚

冇疫情封咩關

阿媽 咁我地FaceTime做節算啦

如果要封嘅話，全世界都係確診，咁要封全世界封到2047

N年都冇得去日本

送殯有無限聚令

死老公就叫人停止聚會

屌你老母 都成年喇 市民幾努力都冇用 冚家剷政府都唔撚封關 仲有咁多人可以有特權唔撚洗隔離

所以唔撚理喇 舞照跳 馬照跑 反正工都要照返 又無得wfh

台灣

市民已經100% 口罩仲想點
試問邊個地方做到
但都仲係中招
諗下係咩問題

其實佢都可以團聚

唔係藥物名冊入邊入唔到貨

ps唔好問我點解知

Just a flu

屌你老母

扣你五十分口德